政府係咪想迫死曬d後生仔先安落？

點解到今日都係咁撚死硬
叫人唔好糾纏字眼 咁佢自己咪一樣
點解唔撒回？
點解唔撒回？
點解唔撒回？
點解唔撒回？點解唔撒回？
點解唔撒回？
點解唔撒回？
點解唔撒回？點解唔撒回？
點解唔撒回？
點解唔撒回？
點解唔撒回？點解唔撒回？
點解唔撒回？
點解唔撒回？
點解唔撒回？

死晒換支那血佢地最開心。唔好做傻事。

支那需要香港
但唔需要香港人

點解佢地會咁 明明土生土長 大家都係人 點解係良心

生存的空間愈泥愈細

好老實, 以近十年狗政府既政策推論

狗政府的確係想迫死哂 80 90 後

點解要咁對我地 我地到底做錯咩

係

時代巨輪下的犠牲品

因為狗共要殖蝗吞併香港
因為 80 90 後既年輕人係港英時代最後一代真香港人

香港真係愈泥愈似大陸

點解政府要咁做 咁做對佢地有咩好處
唇亡齒寒 自然之理

死晒，佢哋都唔會改變；
只要同團結佢哋玩到盡，
要變唔止係逃犯條例同林鄭下台，
而且係要改變制度同全香港人對社會嘅態度，
要撐落去！

全民勇武

唔好問點解，上位個班香港人最叻做狗。